做廠既你地點攞到第一筆注資?點搵U grad人才?

想做電子野，有自己brand，有無高人教下路?方便留TG THANKS